nieR 黑盒邊度仲有得買

見過要5-6000

炒到咁貴？

我都想買隻鐵盒版，但搵唔到邊到有

好似無純鐵盒賣，得黑盒版包鐵盒版

好似外國版先係鐵盒

淘寶 圍返3千幾港紙